(韓妹有圖)揀左定右好?

我以前會揀孝定，但宜家arin呢個頭好qq

兩舊屎 食邊舊 有咩分別

白到反光

兩個都好柒
村姑feel

右啦 得意咁多

牙定for sure..

師兄有見地

但arin宜個呢個髮型真係加好多分，搞到唔識揀

arin啦

Arin

園園

屌兩個刀好樣衰

細路仔先會做選擇